《三五成群》重映 神仙B到場

張豪龍、余家豪和蔡堅成出席「903格最港產電影節」，齊齊欣賞18年前由他們主演的作品《三五成群》，眾人笑指勾起很多回憶。在片中演「黑仔」的張豪龍，表示當年大家都未滿18歲，但電影列為三級片，故當年演出後沒有在戲院看過。

「蕃薯」余家豪稱當年翻版碟盛行，知道《三》片是連續兩年翻版冠軍，又說電影改編真實案件，他印象最深刻是燒屍的場口。蔡堅成在片中演「神仙B」一角，他指大家當年演技幼嫩，但合作得很愉快。問到他們可有機會再一起合作？張豪龍笑說：「我們現在收好貴！」余家豪笑謂一切隨緣，大家講心不講金，自言是自掏腰包買飛入場。

電影列為三級片，故當年演出後沒有在戲院看過

見到真人有冇人敢省個波埋去？

MK鋒拍古惑仔都係咁

點解Mk去到中年都係mk打扮？

一日mk
一世mk

個樣無變過

其實....邊個打邊個
黑仔我認得出
其餘兩個

大王粒的鼻屎阿必同阿雞呢

大王去左英國拍戲啦

入咗冊

阿雞先係呢套戲既主角

紅帽黑仔 黑超神仙b 眼鏡係大蕃
btw我最想睇工人褲大哥而家個樣

索呀 同我大啖啲索

俊?邊撚到俊阿

你個名

可唔可以解釋一吓套戲入邊黑仔掛係心口o個舊係咩來

煙盒？

屌我仲以為蕃薯係林x峰

點解重映都有人去睇

入戲院睇同係屋企睇係兩種感覺

問題係睇左都會入到睇多次？

why not?